有冇人去開佐敦健力美健身中心？

搵泰妹？

我係出面經過，見到個gym 房幾有風味，所以想問下